嘩屌你正呀喂，電姆出性感婚紗iphone保護套裝

一個自用，一個後備，一個收藏，老婆大人我來了

雲姆呀on9

毒到癡媽筋
到底咩人先會用呢d野

我會用，而且覺得冇問題

正

電姆你要啦

我要雷姆得啦

屌你收皮

女仔用都嫌肉酸啦

sorry囉屌
激動到標題打錯字無留意到

希姆呀

唔明解香港仲會有人會覺得毒、有問題
點解我鍾意一樣野都要人批準喎

雷希拉姆

邊忽肉酸啊？

電定雷正呀
Btw Ram同Rom better

你

點解冇拉姆

Rom係個光頭阿伯

用果d現實一定無朋友

怕且虛擬中都冇

有個仔電子

有咩問題
利申:成床赤井秀一

你咁樣只係表面既愛

敢問大師何解呢？

西九龍商場啲廣告露少少波gap都比人投訴啦
有咩留到差人落口供先講啦

我老婆真係正到痴線

我唔能夠屈服係反智啲道德價值觀之下
另外，律師未黎之前我係唔會講任何野嘅

你傻架

祝呀清你好運,唔好比人困住48粒鐘係差館

EMT呢

想用咪用囉 自己接受唔到咪咪撚用

到底咩人先會踩低想用果d人

其實有咩關係。。。。

雷姆而家係我床邊

有!

下一步就痛車吧❕

究竟咩人先會用呢啲電話殼

電母

我對你唔住

Emilia 呢

毒到核聚變

好想要 邊度可以買

霧姆同霾姆？

見到有人用真係會打個冷震

空姆
嵐姆
雷姆
晴姆
雨姆
雲姆
霧姆
庫洛姆
亂入sor

屌你 好想要

好毒